馬倬朗條女點同馬倬朗講分手

講到咁撚愛佢，係咪帶埋條新仔係墳前講？

關你撚事咩毒撚

邊個嚟

成世要人守寡？

佢分手無耐已經有新仔啦

講不出聲 講不~出聲

樓主記性真係好撚勁

其實真係已經冇人提

係你先記得

未死已經有新仔啦

有無條女近況

燒頂綠帽俾佢就會明

痴線
入左黎拉左陣都睇唔明
再望多次標題 跟住Load左幾秒先明講緊咩

虛偽既人我特別記得

起底

中大朗朗

死咗十世了 ching坐咗幾耐

bin c